kay首新歌咩料阿

半彎的脊椎和半曲的脊椎會聚
還有半伸的舌尖和半縮的舌尖會催

push

半彎的脊椎和半曲的脊椎會聚
還有半伸的舌尖和半縮的舌尖 會催
令沒法脫落的 脫落
叫會偷的去偷 快樂
一身變得很敏銳
薄唇綻開有霧水

讓我沖去春風裡
讓片刻沖開一輩子
更沖出花蕊裊繞我
沖去不顧慮
為未來現在過去
為陌生的他舔汗水

刺激的記得還刺激的覺得有罪
還會再生的女人能再三的懶得 畏懼
做未算約誓的約誓
叫會偷的去偷 姿勢
一身變得很敏銳
薄牆裂開有活水

讓我沖去春風裡
讓片刻沖開一輩子
更沖出花蕊裊繞我
沖去不顧慮
能一抹乾可離去
但濕著了怎歸去

讓我沖去春風裡
讓片刻沐浴在五內
由千個泡沫沖開我
沖去不顧慮
為未來現在過去
能任由自己繼續碎

半生的記憶陪眾生的脊椎去睡
還要半生的角色被眾生的舌尖 剝去

偷食人妻

呢隻仲寫得好過人妻同浴室喎

王苑之啲歌咁

第一段係咪69緊？
第二段似俾人中出完沖番d精出黎

周耀輝真係好𨶙勁

每個字都唔淫，但拼埋個意思真係好𨶙淫，
聽呢首歌可以邊幻想阿淫kay嘅動作，真係正

好淫

薄牆裂開有活水 係閪？

不愧係淫kay,聽到人扯晒旗